借錢問題

小弟讀緊大專 岩岩畢業個陣太大洗同埋要交學費 就碌爆曬啲卡同埋透支 結果搞到要出去借錢 借左10萬蚊 每個月還5000幾 但係都係還息 還唔到本
呢半年社會運動 大多數都只係返得一份工 另一份都差不多無工開（本身返兩份工先頂到）
頂得好辛苦 又唔可以同屋企人講
社會運動呢件事已經同屋企人反曬面 屋企都無得返
試過借一線銀行但係信貸評級過唔到
想問下咁多位大大仲有咩方法
真係好撚辛苦
利申：唔想借三線財務

舊債都未搞掂就咪啦

唔同屋企人講就跳樓死左佢 無人幫到你

大洗就抵死啦
破產

你還有黨

你信用卡透支10萬？
有固定收入就問銀行轉分期還

10萬每個月還5千都還唔到本
同屋企借清數再還比屋企人啦

去銀行搞債務重組

債務重組啦
你借咁多$為咩

信用卡啲卡數還曬 而家差財務公司大約7萬幾

交學費

首先, 所有本地大專都可以攤大手板問正苦借學費, 你夠窮仲有一部份係唔洗還, 我唔知你做乜鳩on99咁

其次,借左10萬蚊每個月還5000幾, 還唔到本?
5000*12都6萬, 香港法例之下, 年息最多60厘, 即係10萬本最多先6萬息
你每個月還多過5k, 係絕對冇可能還唔到本, 同埋信用卡同透支係絕對冇60%息咁多

唔好吹大

咁借二線？

你唔同政府借，岀去問人借？

Za bank有10萬蚊免息貸款3個月
其實好多銀行借錢都好低息
成日都有電話打黎問借唔借錢

好難唔講依家d後生真係垃圾都不如

你自己大洗點解人地要幫你 你洗錢個時又唔見你幫下我

搵屋企人,
否則唔好縑辛苦, 條路自己揀

破產四年清tu 又是一條好漢

下? 問政府借唔得咩?

係個陣碌爆幾張卡 之後還唔掂去左借二線（caxxing pxx) 就變到咁

連正苦錢都唔識借, 走去借財仔

申請過 關同窿都唔批 先出去借

破產啦，㭍頭。一係去做鴨

你到底柒到咩地步先會連窿都唔批
連non-mean都唔批

屋企資產過左咪唔批囉

咁你呢家加加埋埋差銀行同二線幾多錢

一個月5000會搵唔到? 翻全職一個月都起碼一皮啦。每月洗少啲，拎多少少錢去還，當你搵10000拎7000去還 還5個月都還左10000本。係辛苦架啦，自己攞黎，衰左仲想舒服?

哥仔 知唔知咩叫non-means

你有錢過李嘉誠都可以借學費, 自己去睇睇thanks

已經還左兩條銀行數 係差一條二線數

咁幾錢 邊間二線？

咁真係我自己柒 咩都唔識又大洗走去借財仔 而我又真係唔知點解佢唔批 佢又無同我講個原因 我無得怪人 只可以怪自已衰 但係就係想知有冇咩方法可以輕鬆少少姐

Cashing pro
個時等錢洗急到無睇清楚就去借
點個息貴到傻

其實本身還卡數係好過借財仔
二線基本上冇得傾, 你開口搵屋企人啦

搵屋企人幫手係最好

What did you spend lavishly on?

Non mean 唔駛資產審查 on9弱智仔 作文作好d啦 垃圾

老破啦屌

賭仔？
洗左去邊又講唔出
9成係賭輸晒

我的確申請唔到 我唔知係咩原因 因為我聽講係要資產審查 所以我就以為係屋企資產過左 咁而家知原來係唔洗既 咁應該係我柒 總之就係我衰大洗無理財所以搞到咁 所以先想請教下 睇下有咩意見姐

無賭錢 自己柒 大洗 食飯買野 充大頭鬼 又借唔到政府個貸款 之後交學費 搞到咁

老破啦 4年後又係一條好漢

仲讀緊書？

係 讀緊書 所以無得搵份正職 因為一至五都要online class 只可以炒散返Parttime

讀緊書唔係可以借番non mean 去填少少數咩？
去做債務重組啦
不過真係第一次見有人唔知有non mean

試下打去借non means
試下先
你同佢講你真係好需要
借到就最好
呢筆錢畢業先開始還

另外如果真係搞唔掂 建議gap year/quit
如果唔係你條數越搞越大
同埋成績太差讀黎都無用

搵工嘅話可以搵下有無啲即日出糧
不追咁嘅時勢.. gd luck

我爭緊廿幾萬 每個月還萬幾

感謝各位既建議🙏🏻🙏🏻我會試下財務重組或者借non mean loan🙏🏻